{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161924?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 시티호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。 予約人数から追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合、追加料金が発生し、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での調理が禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約の際に全額払い戻しを受けることができ、ペンションごとに予約期間未確定で料金が誤って反映されることがあり、この場合は自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 入室案内は予約特典、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、共用キッチン、ルーフトップ、駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、追加料金が発生し、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "直火方式での調理が禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約の際に全額払い戻しを受けることができ、ペンションごとに予約期間未確定で料金が誤って反映されることがあり、この場合は自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "入室案内は予約特典、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、共用キッチン、ルーフトップ、駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 522
    }
}